我同佢都幾唔同

我想走佢唔想走，我屋企公屋佢中產，我鍾意聽快歌佢鍾意聽慢歌發現好多生活小細節都好唔同，甚至可以由呢啲位已睇到價值觀好唔同，但我仲係好愛佢，好想行落去，不過我覺得大家好似兩個世界嘅人咁好似始終有啲距離咁

分手喇唔好害人

我邊忽害緊佢呀

試下拉近距離，或者嘗試搵啲相似之處？

有冇同佢傾過？

可以點拉近有啲價值觀上嘅唔同好難改變

唔係好敢傾

兩個人有咩唔傾得？傾下先啦

傾完後會點

有冇例子咩價值觀啊
一齊咗幾耐？

用錢方面我成日話有病就一定要睇醫生，但佢一病嗰陣就唔睇話等自己好就冇事咁話要慳啲洗
一齊咗差唔多兩年

大家嘗試搵個大家接受到既平衡點

發現要兩個人相處得好其實真係難

係好撚難

以前一條友鳩fingfing鍾意點就點，依家做決定都要諗埋另一邊先得有時候有啲掛著單身嘅日子

咁兩個人一齊係咁架啦，呢樣冇得避免既